# Translation of eva.po to Chinese (simplified)
#
# This file is distributed under the same license as the eva package.
# Copyright (C) 2004-2008  yunfan
#
# Translators:
#  云帆 <yunfan_zg@163.com>, 2006.
#  bamfox <bamfox@126.com>, 2006.
#  Liu Sizhuang(刘思壮) <chinatslsz@hotmail.com>, 2008.
#  Anthony Fok 霍东灵 <anthony.fok@thizgroup.com> <foka@debian.org>, 2008.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eva-0.4.921+svn42\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-06 03:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-05-06 02:30+0800\n"
"Last-Translator: Anthony Fok <anthony.fok@thizgroup.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.2\n"

#: _translatorinfo.cpp:1
msgid ""
"_: NAME OF TRANSLATORS\n"
"Your names"
msgstr "云帆,bamfox,Liu Sizhuang(刘思壮),Anthony Fok 霍东灵"

#: _translatorinfo.cpp:3
msgid ""
"_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
"Your emails"
msgstr ""
"yunfan_zg@163.com,bamfox@126.com,chinatslsz@hotmail.com,anthony."
"fok@thizgroup.com"

#: evaaddingmanager.cpp:141 evaaddingmanager.cpp:602
msgid ""
"Adding friend/Qun in progress\n"
"only adding one at a time is allowed, please try later."
msgstr ""
"正在添加好友/群\n"
"每次只能添加一个，请稍后再试。"

#: evaaddingmanager.cpp:142 evaaddingmanager.cpp:187 evaaddingmanager.cpp:252
#: evaaddingmanager.cpp:285 evaaddingmanager.cpp:319 evaaddingmanager.cpp:573
#: evaaddingmanager.cpp:603 evaaddingmanager.cpp:662 evasysmsgmanager.cpp:146
#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:159 ui/evaaddingnoticewindow.cpp:249
#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:282 ui/evaaddingwindow.cpp:151
#: ui/evaaddingwindow.cpp:161 ui/evaaddqunuibase.cpp:191
#: ui/evaaddqunwindow.cpp:112 ui/evaadduibase.cpp:170
msgid "Eva Search/Add Friend"
msgstr "Eva 查找/添加好友"

#: evaaddingmanager.cpp:186
msgid "You are adding %1, cannot process %2 request."
msgstr "您正在添加 %1，不能处理 %2 的请求。"

#: evaaddingmanager.cpp:251
msgid "Incorrect verification code, try again please!"
msgstr "验证码错误，再试一次！"

#: evaaddingmanager.cpp:284
msgid "Unknown auth reply type (%1), adding failed."
msgstr "未知 auth 回复类型 (%1)，添加失败。"

#: evaaddingmanager.cpp:318
msgid "Incorrect answer, try again please!"
msgstr "答案错误，请再试一次！"

#: evaaddingmanager.cpp:572
msgid "Adding %1(%2) failed."
msgstr "添加 %1(%2) 失败。"

#: evaaddingmanager.cpp:661
msgid "Qun operation failed."
msgstr "群操作失败"

#: evachatwindowmanager.cpp:198
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: evachatwindowmanager.cpp:198
msgid "Send message to \"%1\" failed."
msgstr "发送消息给 “%1” 失败。"

#: evachatwindowmanager.cpp:312
msgid "Send Message Failed"
msgstr "发送消息失败"

#: evachatwindowmanager.cpp:326
msgid "%1 has joined this Qun approved by %2."
msgstr "%1 已经被 %2 批准加入该群。"

#: evachatwindowmanager.cpp:330
msgid "%1 has joined this Qun added by %2."
msgstr "%1 已经被 %2 加进该群。"

#: evachatwindowmanager.cpp:334
msgid "%1 has quit this Qun."
msgstr "%1 已经退出该群。"

#: evachatwindowmanager.cpp:338
msgid "%1 has done some unknown action on %2."
msgstr "在 %2 上 %1 执行了未知动作。"

#: evacontactmanager.cpp:191
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: evamain.cpp:186
msgid "username must be in numeric format.\n"
msgstr "用户名必须是数字格式。\n"

#: evamain.cpp:192
msgid "password missing, type \"eva --help\" to see details.\n"
msgstr "缺少密码，输入 “eva --help” 来查看详情。\n"

#: evamain.cpp:220
msgid "mode can only be one of UDP, TCP or HTTP_PROXY.\n"
msgstr "模式只能为 UDP，TCP 或者 HTTP_PROXY 之一。\n"

#: evamain.cpp:229
msgid "http proxy server IP address missing.\n"
msgstr "缺少 http 代理服务器 IP 地址。\n"

#: evamain.cpp:235
msgid "http proxy server port number missing.\n"
msgstr "缺少 http 代理服务器端口号。\n"

#: evamain.cpp:241
msgid "http proxy server IP address is in wrong format.\n"
msgstr "http 代理服务器 IP 地址格式错误。\n"

#: evamain.cpp:248
msgid "http proxy server port number is in wrong format.\n"
msgstr "http 代理服务器端口号格式错误。\n"

#: evamain.cpp:272
msgid ""
"Sorry, image resource cannot be loaded properly, check image directory "
"please."
msgstr "对不起，未找到图片资源，请检查图片的存储目录。"

#: evamain.cpp:273
msgid "Eva Initializing"
msgstr "Eva 正在初始化"

#: evamain.cpp:382
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: evamain.cpp:383
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: evamain.cpp:384 evamain.cpp:425
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: evamain.cpp:385 ui/loginuibase.cpp:201
msgid "Invisible"
msgstr "隐身"

#: evamain.cpp:390
msgid "Upload Group"
msgstr "上传好友分组"

#: evamain.cpp:391
msgid "Download Group"
msgstr "下载好友分组"

#: evamain.cpp:393 ui/evacontactlistview.cpp:423
msgid "Group"
msgstr "好友分组"

#: evamain.cpp:394
msgid "Update Buddies"
msgstr "刷新好友列表"

#: evamain.cpp:396
msgid "System Options"
msgstr "系统选项"

#: evamain.cpp:397 evascriptmanager.cpp:97
msgid "Script Manager"
msgstr "脚本管理器"

#: evamain.cpp:398
msgid "Change User"
msgstr "更改用户"

#: evamain.cpp:419
msgid "No Auto-Reply"
msgstr "无自动回复"

#: evamain.cpp:569 ui/evamainwindow.cpp:493
msgid "Qun List"
msgstr "群列表"

#: evamain.cpp:570
msgid "Anonymous"
msgstr "陌生人"

#: evamain.cpp:571
msgid "Black List"
msgstr "黑名单"

#: evamain.cpp:589 ui/evamainwindow.cpp:452
msgid "Buddy List"
msgstr "好友列表"

#: evamain.cpp:1015
msgid "Network error occurred, check your network then try Eva later please."
msgstr "网络连接发生错误，请检查您的网络连接或者稍后尝试重新登录 Eva。"

#: evamain.cpp:1016 ui/loginuibase.cpp:196
msgid "Network"
msgstr "网络设置"

#: evamain.cpp:1041
msgid "Cannot login, try later please."
msgstr "无法登录，请稍后再试。"

#: evamain.cpp:1041 evamain.cpp:1078 evamain.cpp:2537
#: ui/evaloginwindow.cpp:141 ui/evaloginwindow.cpp:149
msgid "Eva Login"
msgstr "登录"

#: evamain.cpp:1055
msgid "Lost connection with server, try later please."
msgstr "已经与服务器失去连接，请稍后再试。"

#: evamain.cpp:1055
msgid "Eva Connection"
msgstr "Eva 网络连接"

#: evamain.cpp:1104
msgid "I am online."
msgstr "上线了。"

#: evamain.cpp:1118
msgid "I am busy ..."
msgstr "忙碌中……"

#: evamain.cpp:1247
msgid "Uploading grouped friends successfully."
msgstr "上传好友分组成功。"

#: evamain.cpp:1247 evamain.cpp:1249
msgid "Eva Upload Groups"
msgstr "Eva 上传分组"

#: evamain.cpp:1249
msgid "Uploading grouped friends failed."
msgstr "上传好友分组失败。"

#: evamain.cpp:1608
msgid "Delete buddy \"%1\" failed."
msgstr "删除好友“%1”失败。"

#: evamain.cpp:1608
msgid "Eva Delete Buddy"
msgstr "Eva 删除好友"

#: evamain.cpp:1671
msgid "put \"%1\" into Blacklist, are you sure?"
msgstr "将“%1”放入黑名单吗？"

#: evamain.cpp:1672 evamain.cpp:1687
msgid "Eva Blacklist"
msgstr "Eva 黑名单"

#: evamain.cpp:1686
msgid "Blacklist operation on \"%1\" failed."
msgstr "无法将“%1”放入黑名单，请稍后再试。"

#: evamain.cpp:1694
msgid "add \"%1\" into your Buddy list?"
msgstr "将“%1”加入好友列表吗？"

#: evamain.cpp:1694
msgid "Eva Add Buddy"
msgstr "Eva 添加好友"

#: evamain.cpp:1842 ui/evanotifywindow.cpp:272 ui/evanotifywindow.cpp:290
#: ui/evanotifywindow.cpp:308 ui/evanotifywindow.cpp:325
#: ui/evanotifywindow.cpp:346 ui/evanotifywindow.cpp:364
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:288 ui/evaqunchatwindow.cpp:322
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:461 ui/evasyshistoryviewer.cpp:96
#: ui/qundetailsui.cpp:341 ui/qundetailswindow.cpp:106
#: ui/qundetailswindow.cpp:282
msgid "Qun"
msgstr "群"

#: evamain.cpp:1963
msgid "You have exited the Qun \"%1\" successfully."
msgstr "您已成功退出群“%1”。"

#: evamain.cpp:1965
msgid ""
"Exit Qun \"%1\" failed\n"
"%2"
msgstr ""
"退出群“%1”失败\n"
"%2"

#: evamain.cpp:1967 evamain.cpp:1985 evamain.cpp:1991
#: ui/evaquncreatewindow.cpp:74 ui/evaquncreatewindow.cpp:81
#: ui/evaquncreatewindow.cpp:296 ui/evaquncreatewindow.cpp:302
msgid "Qun Operation"
msgstr "群操作"

#: evamain.cpp:1981
msgid ""
"You are the creator of Qun \"%1\", if you exit this Qun this Qun will be "
"deleted, are you sure?"
msgstr "您是群“%1”的创建者，如果您退出，这个群将会被删除，您确定吗？"

#: evamain.cpp:1983
msgid "Are you sure you want to exit Qun \"%1\"?"
msgstr "确定要退出群“%1”吗？"

#: evamain.cpp:2013
msgid "signature"
msgstr "个性签名"

#: evamain.cpp:2041
msgid "Eva Global Key"
msgstr "Eva 全局热键"

#: evamain.cpp:2042
msgid "This action allows you to read your new Eva message globally."
msgstr "这个动作允许您全局读取Eva消息。"

#: evascriptmanager.cpp:336
msgid ""
"Script Packages (*.evascript.tar, *.evascript.tar.bz2, *.evascript.tar.gz)"
msgstr "脚本包 (*.evascript.tar,·*.evascript.tar.bz2,·*.evascript.tar.gz)"

#: evascriptmanager.cpp:338
msgid "Select Script Package"
msgstr "选择脚本包"

#: evascriptmanager.cpp:344
msgid "Could not read this package."
msgstr "无法读取这个包"

#: evascriptmanager.cpp:355
msgid ""
"A script with the name '%1' is already installed. Please uninstall it first."
msgstr "已经安装了名为 “%1” 的脚本。请先卸载该脚本。"

#: evascriptmanager.cpp:365
msgid "Script successfully installed."
msgstr "脚本安装成功。"

#: evascriptmanager.cpp:369
msgid ""
"<p>Script installation failed.</p><p>The package did not contain an "
"executable file. Please inform the package maintainer about this error.</p>"
msgstr ""
"<p>脚本安装失败。</p><p>此包不包含可执行文件。请将此错误通知给包维护者。</p>"

#: evascriptmanager.cpp:409
msgid "Are you sure you want to uninstall the script '%1'?"
msgstr "您确定要卸载脚本 “%1” 吗？"

#: evascriptmanager.cpp:409
msgid "Uninstall Script"
msgstr "卸载脚本"

#: evascriptmanager.cpp:409
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: evascriptmanager.cpp:420
msgid ""
"<p>Could not uninstall this script.</p><p>The ScriptManager can only "
"uninstall scripts which have been installed as packages.</p>"
msgstr ""
"<p>无法卸载这个脚本</p><p>脚本管理器只能卸载已经作为脚本包安装的脚本</p>"

#: evascriptmanager.cpp:487
msgid ""
"<p>Could not start the script <i>%1</i>.</p><p>Please make sure that the "
"file has execute (+x) permissions.</p>"
msgstr "<p>无法启动脚本 <i>%1</i>。</p><p>请确定该文件有执行 (+x) 权限。</p>"

#: evascriptmanager.cpp:554
msgid "There is no information available for this script."
msgstr "没有此脚本的信息。"

#: evascriptmanager.cpp:562
msgid "About %1"
msgstr "关于 %1"

#: evascriptmanager.cpp:566
msgid "%1 Eva Script"
msgstr "%1 Eva 脚本"

#: evascriptmanager.cpp:570
msgid "License"
msgstr "协议"

#: evascriptmanager.cpp:598
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: evascriptmanager.cpp:599
msgid "Show Output &Log"
msgstr "显示输出日志(&L)"

#: evascriptmanager.cpp:618
msgid "Output Log for %1"
msgstr "%1 的输出日志"

#: evascriptmanager.cpp:665
msgid "The script '%1' exited with error code: %2"
msgstr "脚本 “%1” 以错误代码 %2 退出"

#: evasysmsgmanager.cpp:145
msgid "Verifying system message for buddy %1 failed."
msgstr "好友 %1 的验证消息失败。"

#: evasystemtray.cpp:99
msgid "IM Client"
msgstr "聊天客户端"

#: main.cpp:33
msgid "An IM Client Under KDE Using QQ IM Protocol."
msgstr "KDE 下兼容 QQ 即时通讯协议的客户端。"

#: main.cpp:39
msgid "Using the last saved settings to login."
msgstr "使用上次保存的设置登录。"

#: main.cpp:41
msgid "QQ number to login."
msgstr "登录的 QQ 号码。"

#: main.cpp:43
msgid "Password for your QQ number."
msgstr "您 QQ 号的密码。"

#: main.cpp:45
msgid "Connection mode (one of UDP, TCP or HTTP_PROXY), defaulting to UDP"
msgstr "连接模式 (UDP、TCP 或者 HTTP_PROXY 之一)，默认为 UDP"

#: main.cpp:46
msgid "Proxy server IP address."
msgstr "代理服务器 IP 地址。"

#: main.cpp:47
msgid "Proxy server port number"
msgstr "代理服务器端口号"

#: main.cpp:48
msgid "Proxy user name if required."
msgstr "代理器上的用户名（如果需要的话）。"

#: main.cpp:49
msgid "Proxy password if required."
msgstr "代理器上的密码（如果需要的话）。"

#: main.cpp:50
msgid "Select login mode to invisible."
msgstr "选择登录模式为隐身。"

#: main.cpp:51
msgid "Save password and proxy settings."
msgstr "保存密码和代理设置。"

#: main.cpp:58 ui/evamainuibase.cpp:90
msgid "Eva"
msgstr "Eva"

#: main.cpp:62
msgid "(c) 2004-2008, yunfan"
msgstr "(c) 2004-2008，云帆"

#: main.cpp:66
msgid "yunfan"
msgstr "云帆"

#: main.cpp:66
msgid "original developer, maintainer"
msgstr "最初作者，维护者"

#: main.cpp:68
msgid "casper"
msgstr "casper"

#: main.cpp:68
msgid "developer, memo, system setting ui and IP address converting"
msgstr "作者，备注、系统设置以及 IP 地址转换"

#: main.cpp:71
msgid "byakko"
msgstr "byakko"

#: main.cpp:71
msgid "UI patch provider"
msgstr "提供 UI 补丁"

#: main.cpp:72
msgid "caihua"
msgstr "caihua"

#: main.cpp:72
msgid "icon designer"
msgstr "图标设计"

#: main.cpp:73
msgid "Funda Wang"
msgstr "Funda Wang"

#: main.cpp:73
msgid "patch for xdg-user-dir supported"
msgstr "xdg-user-dir 支持的补丁"

#: main.cpp:74
msgid "Levin Du"
msgstr "Levin Du"

#: main.cpp:75
msgid ""
"patch for system setting \n"
"fixed combo box index massing up after \n"
"clicking \"Default\" several times."
msgstr "系统选项补丁－解决多次点击“默认”按钮导致 combo box 索引混乱问题。"

#: main.cpp:77
msgid "Minmin"
msgstr "民民"

#: main.cpp:77
msgid "encapsulating encryption class in C++"
msgstr "加密的 C++ 类封装。"

#: main.cpp:78
msgid "nwillis"
msgstr "nwillis"

#: main.cpp:78
msgid "idle detecting(auto-away) feature"
msgstr "空闲检测（自动离开）功能"

#: main.cpp:79
msgid "Phytonix"
msgstr "Phytonix"

#: main.cpp:79
msgid "some original faces & Eva Logo designer."
msgstr "部分头像和 Eva Logo 设计者。"

#: main.cpp:80
msgid "Shixin Zeng"
msgstr "Shixin Zeng"

#: main.cpp:80
msgid "libeva patch for Windows support."
msgstr "libeva 的 Windows 支持补丁。"

#: main.cpp:81
msgid "Stark Wong"
msgstr "Stark Wong"

#: main.cpp:81
msgid ""
"libeva patch for Visual Studio .NET 2002/2003 compiling support.\n"
"2007II new smiley code"
msgstr ""
"libeva 在 Visual Studio .NET 2002/2003 下正常编译的补丁。\n"
"2007II 新表情"

#: main.cpp:82
msgid "zsyddl"
msgstr "zsyddl"

#: main.cpp:82
msgid "earlier user details window designer"
msgstr "原用户资料窗口设计者"

#: main.cpp:83
msgid "swear"
msgstr "swear"

#: main.cpp:83
msgid "forum maintainer"
msgstr "论坛维护者"

#. i18n: file evaui.rc line 4
#: rc.cpp:3
#, no-c-format
msgid "C&ustom"
msgstr "自定义(&U)"

#: ui/createsmileyui.cpp:132
msgid "Add custom smiley"
msgstr "增加自定义表情"

#: ui/createsmileyui.cpp:133
msgid ""
"<b>Please follow the steps below to create your smiley.</b><br>\n"
"<b>You could select one or more files at a time.</b>"
msgstr ""
"<b>执行如下的步骤以创建自定义表情。</b><br>\n"
"<b>一次可以选择一个或多个文件。</b>"

#: ui/createsmileyui.cpp:135
msgid ""
"1. Select files from your computer.<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">(150 pixels x 150 pixels or "
"smaller size for better quality. )</font>"
msgstr ""
"1. 从计算机中选择文件。<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">(150 像素 x 150 像素或者更小"
"的尺寸效果更好。)</font>"

#: ui/createsmileyui.cpp:138
msgid "Select Images ..."
msgstr "选择图像..."

#: ui/createsmileyui.cpp:139
msgid ""
"2. Input the shortcut key for the smiley. Max length is 6 chars.<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">For example: >3Q. You could "
"leave it empty.</font>"
msgstr ""
"2. 输入表情快捷键，最长六个字符。<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">例如：>3Q。可以为空。</font>"

#: ui/createsmileyui.cpp:141 ui/evaadduibase.cpp:174
msgid "Select Group:"
msgstr "选择分组"

#: ui/createsmileyui.cpp:142
msgid "3. Give your smiley a name."
msgstr "3. 为您的表情命名。"

#: ui/createsmileyui.cpp:143
msgid ""
"<font color=\"#0099cc\">Note: When creating more than one smileys, the file "
"names would be used as smiley names and shortcuts.</font>"
msgstr ""
"<font color=\"#0099cc\">注：当创建多个表情时，文件名将作为表情名和快捷键。</"
"font>"

#: ui/createsmileywindow.cpp:97 ui/evachatwindow.cpp:910
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:672
msgid " all images (*.png *.bmp *.jpg *.jpeg *.gif)"
msgstr "所有图片 (*.png *.bmp *.jpg *.jpeg *.gif)"

#: ui/createsmileywindow.cpp:98
msgid "select image file(s)"
msgstr "选择图片文件"

#: ui/createsmileywindow.cpp:112
msgid "Multi-Files Selected."
msgstr "多文件选择。"

#: ui/createsmileywindow.cpp:234
msgid "Remove Smiley Group"
msgstr "删除表情分组"

#: ui/createsmileywindow.cpp:239
msgid "Remove all smileys in this group"
msgstr "删除该组内所有表情"

#: ui/createsmileywindow.cpp:240
msgid "Before removing this group,"
msgstr "删除该组之前，"

#: ui/createsmileywindow.cpp:241
msgid "move all its smileys to:"
msgstr "移动它的表情到："

#: ui/createsmileywindow.cpp:358
msgid "Smiley Groups"
msgstr "表情分组"

#: ui/createsmileywindow.cpp:381 ui/createsmileywindow.cpp:415
#: ui/customfacemanagerui.cpp:422 ui/customfacemanagerui.cpp:519
msgid "No."
msgstr "序号"

#: ui/createsmileywindow.cpp:382 ui/createsmileywindow.cpp:416
#: ui/customfacemanagerui.cpp:424 ui/customfacemanagerui.cpp:520
msgid "Smiley"
msgstr "表情"

#: ui/createsmileywindow.cpp:383 ui/createsmileywindow.cpp:417
#: ui/customfacemanagerui.cpp:426 ui/customfacemanagerui.cpp:521
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: ui/createsmileywindow.cpp:462
msgid "Group%1"
msgstr "分组%1"

#: ui/createsmileywindow.cpp:470
msgid "Cannot create the directory \"%1\". "
msgstr "不能创建目录 \"%1\". "

#: ui/createsmileywindow.cpp:470
msgid "Add Group"
msgstr "增加分组"

#: ui/createsmileywindow.cpp:474
msgid "A directory named \"%1\" already exists. "
msgstr "名为 “%1” 的目录已经存在。 "

#: ui/createsmileywindow.cpp:474
msgid "Directory Exists!"
msgstr "目录存在！"

#: ui/createsmileywindow.cpp:576
msgid "Remove directory \"%1\" failed. "
msgstr "删除目录 “%1” 失败。 "

#: ui/createsmileywindow.cpp:577
msgid "Remove Directory!"
msgstr "删除目录！"

#: ui/createsmileywindow.cpp:592
msgid "Cannot rename the group name \"%1\" to \"%2\". "
msgstr "不能重命名分组 “%1” 为 “%2”。"

#: ui/createsmileywindow.cpp:594 ui/createsmileywindow.cpp:601
#: ui/createsmileywindow.cpp:610
msgid "Rename Group"
msgstr "删除分组"

#: ui/createsmileywindow.cpp:600
msgid "Can not change the directory name: %1. "
msgstr "不能改变目录名称： %1。"

#: ui/createsmileywindow.cpp:609
msgid "Cannot create the directory: \"%1\". "
msgstr "不能创建目录： \"%1\"。"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:505
msgid "Smiley Manager"
msgstr "表情管理"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:506
msgid "&Import"
msgstr "导入(&I)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:508
msgid "&Export"
msgstr "导出(&E)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:512
msgid "Add &Group"
msgstr "增加分组(&G)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:515
msgid "Ed&it Group"
msgstr "编辑分组(&I)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:518
msgid "Re&move Group"
msgstr "删除分组(&M)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:522
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:528
msgid "&Up"
msgstr "向上(&U)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:530
msgid "&Down"
msgstr "向下(&D)"

#: ui/customfacemanagerui.cpp:532
msgid "&Move to"
msgstr "移动(&M)"

#: ui/customfaceselector.cpp:341
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ui/customfaceuibase.cpp:89
msgid "CustomFaceUIBase"
msgstr "CustomFaceUIBase"

#: ui/customfaceuibase.cpp:90
msgid "Add smiley"
msgstr "添加表情"

#: ui/customfaceuibase.cpp:91
msgid "add Custom Smiley"
msgstr "添加自定义表情"

#: ui/customfaceuibase.cpp:92
msgid "&Use Shortcut"
msgstr "使用快捷键(&U)"

#: ui/customfaceuibase.cpp:93 ui/qundetailsui.cpp:368 ui/qundetailsui.cpp:390
msgid "Alt+U"
msgstr "Alt+U"

#: ui/customfaceuibase.cpp:94
msgid "0/0"
msgstr "0/0"

#: ui/customfaceuibase.cpp:95
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: ui/customfaceuibase.cpp:96
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: ui/customfaceuibase.cpp:97
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: ui/customfaceuibase.cpp:98
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:160 ui/evaquncreatewindow.cpp:187
#: ui/qundetailsui.cpp:386
msgid "-"
msgstr "-"

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:162 ui/evachatuibase.cpp:304
#: ui/evachatuibase.cpp:307 ui/evachatuibase.cpp:310 ui/evachatuibase.cpp:313
#: ui/evachatuibase.cpp:329 ui/evachatuibase.cpp:331 ui/evachatuibase.cpp:340
#: ui/evachatuibase.cpp:357 ui/evachatuibase.cpp:360
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:289 ui/evaqunchatuibase.cpp:290
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:292 ui/evaqunchatuibase.cpp:294
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:297 ui/evaqunchatuibase.cpp:300
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:303 ui/evaqunchatuibase.cpp:306
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:309 ui/evatipwindow.cpp:52
msgid "..."
msgstr "..."

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:165
msgid "Accept and Add"
msgstr "同意并加为好友"

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:166 ui/evachatview.cpp:501
#: ui/evaqunsysmsguibase.cpp:154
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:167 ui/evachatview.cpp:503
#: ui/evaqunsysmsguibase.cpp:155
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:168 ui/evaqunsysmsguibase.cpp:156
msgid "Reject always"
msgstr "总是拒绝"

#: ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:169
msgid "Authentication settings"
msgstr "验证设置"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:144
msgid "%1 has approved your request"
msgstr "%1 已经通过了您的请求"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:148
msgid "%1 has rejected your request"
msgstr "%1 已经拒绝了您的请求"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:152
msgid "%1 wants to add you onto her/his contact list"
msgstr "%1 想添加您作为她/他的好友"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:163
msgid "%1 has approved your request and added you onto her/his contact list"
msgstr "%1 通过了您的请求并且加了您作为她/他的好友"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:168
msgid "%1 has added you onto her/his contact list"
msgstr "%1 已经加了您作为她/他的好友"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:170
msgid "&Add to my list"
msgstr "加为好友(&A)"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:187
msgid "Additional message(%1):"
msgstr "附加信息(%1):"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:249
msgid "Select one of the three actions to perform please."
msgstr "请选择三个行为中的其中一个进行。"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:270
msgid "accept and add"
msgstr "同意并加为好友"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:273
msgid "accept"
msgstr "同意"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:276
msgid "reject"
msgstr "拒绝"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:279 ui/evasearchuibase.cpp:690
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ui/evaaddingnoticewindow.cpp:282
msgid "Operation %1 failed."
msgstr "操作 %1 失败。"

#: ui/evaaddingwindow.cpp:61
msgid "Select a group for %1"
msgstr "给 %1 选择一个分组"

#: ui/evaaddingwindow.cpp:63 ui/evaaddqunwindow.cpp:84
msgid "Retrieving information from server..."
msgstr "从服务器接收信息……"

#: ui/evaaddingwindow.cpp:65
msgid "You are about to add "
msgstr "您正在增加好友 "

#: ui/evaaddingwindow.cpp:102
msgid " refuses to be added."
msgstr " 拒绝被加为好友。"

#: ui/evaaddingwindow.cpp:150 ui/evaaddqunwindow.cpp:111
msgid "Enter the right verification code please."
msgstr "请输入正确的验证码"

#: ui/evaaddingwindow.cpp:160
msgid "Enter the answer please."
msgstr "请输入答案。"

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:193
msgid "Qun ID:"
msgstr "群号码："

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:194
msgid "Creator:"
msgstr "创建者："

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:197
msgid "Qun Name:"
msgstr "群名称："

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:199
msgid "Creator Details"
msgstr "创建者信息"

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:201
msgid "Auth Code:"
msgstr "验证信息："

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:202
msgid "Please enter the code"
msgstr "请输入验证码"

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:204 ui/evaadduibase.cpp:179
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:205
msgid "Authentication needed, please leave a message"
msgstr "需要验证，请留言"

#: ui/evaaddqunuibase.cpp:206 ui/evachatuibase.cpp:350
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:319
msgid "&Send"
msgstr "发送(&S)"

#: ui/evaaddqunwindow.cpp:125
msgid "Join request rejected by server"
msgstr "加入请求被服务器拒绝"

#: ui/evaaddqunwindow.cpp:135
msgid "Authentication needed, please leave your message below."
msgstr "需要验证，请在下面留言。"

#: ui/evaaddqunwindow.cpp:157
msgid "You have joined Qun %1(%2)"
msgstr "您已经加入了群 %1(%2)"

#: ui/evaadduibase.cpp:175 ui/evaloginveriuibase.cpp:127
msgid "Verification Code:"
msgstr "验证码："

#: ui/evaadduibase.cpp:176
msgid "Personal Question:"
msgstr "个人问题："

#: ui/evaadduibase.cpp:177
msgid "Your Answer:"
msgstr "您的答案："

#: ui/evaadduibase.cpp:181
msgid "allow reverse adding"
msgstr "允许对方把您添加为好友"

#: ui/evachatuibase.cpp:303 ui/evacontactlistview.cpp:826
#: ui/evacontactlistview.cpp:1134 ui/evacontactlistview.cpp:1621
#: ui/evacontactlistview.cpp:1637
msgid "Chat"
msgstr "收发讯息"

#: ui/evachatuibase.cpp:305
msgid "click for details"
msgstr "点击查看用户资料"

#: ui/evachatuibase.cpp:306
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: ui/evachatuibase.cpp:309
msgid "add a smiley icon"
msgstr "添加表情"

#: ui/evachatuibase.cpp:312
msgid "choose font size and color"
msgstr "选择字体大小和颜色"

#: ui/evachatuibase.cpp:315
msgid "send file to friend"
msgstr "发送文件给好友"

#: ui/evachatuibase.cpp:317 ui/evadetailswindow.cpp:259
#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1076
msgid "B"
msgstr "B"

#: ui/evachatuibase.cpp:319 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:317
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:322 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:327
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:332 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:337
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:342 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:347
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:352
msgid "bold"
msgstr "粗体"

#: ui/evachatuibase.cpp:320
msgid "U"
msgstr "U"

#: ui/evachatuibase.cpp:323 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:318
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:323 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:328
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:333 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:338
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:343 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:348
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:353
msgid "underline"
msgstr "下划线"

#: ui/evachatuibase.cpp:324
msgid "I"
msgstr "I"

#: ui/evachatuibase.cpp:326 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:319
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:324 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:329
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:334 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:339
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:344 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:349
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:354
msgid "italic"
msgstr "斜体"

#: ui/evachatuibase.cpp:330
msgid "Send image files"
msgstr "发送图片"

#: ui/evachatuibase.cpp:333
msgid "Add a screenshot"
msgstr "添加屏幕截图"

#: ui/evachatuibase.cpp:335
msgid "Select an quick-reply message"
msgstr "选择快捷回复消息"

#: ui/evachatuibase.cpp:337 ui/evaqunchatuibase.cpp:312
msgid "Toggle sound notification"
msgstr "声音提示开关"

#: ui/evachatuibase.cpp:342
msgid "Hide/Display QQ Show panel"
msgstr "隐藏/显示QQ秀面板"

#: ui/evachatuibase.cpp:344
msgid "&History"
msgstr "聊天记录(&H)"

#: ui/evachatuibase.cpp:346
msgid "View/Hide IM history (Alt+H)"
msgstr "查看/隐藏聊天记录 (Alt+H)"

#: ui/evachatuibase.cpp:349 ui/evaqunchatuibase.cpp:318
msgid "Close this window (Alt+X)"
msgstr "关闭窗口 (Alt+X)"

#: ui/evachatuibase.cpp:352 ui/evaqunchatuibase.cpp:321
msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

#: ui/evachatuibase.cpp:355 ui/evaqunchatuibase.cpp:323
msgid "Change send key"
msgstr "切换发送键"

#: ui/evachatuibase.cpp:356
msgid "Buddy"
msgstr "我的好友"

#: ui/evachatuibase.cpp:358 ui/evachatuibase.cpp:362
msgid "Click to update"
msgstr "单击更新 QQ 秀"

#: ui/evachatuibase.cpp:359
msgid "Me"
msgstr "我的形象"

#: ui/evachatview.cpp:81 ui/evascriptwidget.cpp:187
msgid "&Copy Text"
msgstr "复制文本(&C)"

#: ui/evachatview.cpp:140 ui/evachatwindow.cpp:318 ui/evaqunchatwindow.cpp:187
msgid "(Auto-Reply)"
msgstr "(自动回复)"

#: ui/evachatview.cpp:294
msgid "Search '%1' at %2"
msgstr "在 %2 查找 %1"

#: ui/evachatview.cpp:305
msgid "Search '%1' At"
msgstr "查找 '%1 于"

#: ui/evachatview.cpp:334
msgid "Open '%1'"
msgstr "打开 '%1'"

#: ui/evachatview.cpp:341 ui/evascriptwidget.cpp:296
msgid "Copy Email Address"
msgstr "复制 Email 地址"

#: ui/evachatview.cpp:345 ui/evascriptwidget.cpp:300
msgid "Copy &Link Address"
msgstr "复制链接地址(&L)"

#: ui/evachatview.cpp:353 ui/evascriptwidget.cpp:308
msgid "Copy Image"
msgstr "复制图像"

#: ui/evachatview.cpp:357 ui/evascriptwidget.cpp:312
msgid "Save Image As..."
msgstr "图像另存为..."

#: ui/evachatview.cpp:361 ui/evascriptwidget.cpp:316
msgid "Save As Custom Smiley"
msgstr "保存到自定义表情"

#: ui/evachatview.cpp:457 ui/evascriptwidget.cpp:427
msgid "Save Image As"
msgstr "图像另存"

#: ui/evachatview.cpp:462 ui/evascriptwidget.cpp:432
msgid ""
"A file named \"%1\" already exists. Are you sure you want to overwrite it?"
msgstr "名为 “%1” 的文件已经存在。您确定要覆盖它吗？"

#: ui/evachatview.cpp:462 ui/evascriptwidget.cpp:432
msgid "Overwrite File?"
msgstr "覆盖文件？"

#: ui/evachatview.cpp:462 ui/evascriptwidget.cpp:432
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: ui/evachatview.cpp:512
msgid "Waiting for %1 accepting file \"%2\". Please wait or %3."
msgstr "等待 %1 接受发送文件 “%2” 的请求。 请等待或者 %3。"

#: ui/evachatview.cpp:515
msgid "%1 wants to send you a file \"%2\", you can %3, %4 or %5."
msgstr "%1 请求发送文件 “%2” 给您，您可以 %3，%4 或者 %5。"

#: ui/evachatview.cpp:546
msgid "resume"
msgstr "续传"

#: ui/evachatview.cpp:548
msgid "start"
msgstr "开始"

#: ui/evachatview.cpp:549
msgid ""
"Cached information of \"%1\" has been found, you can %2 the last download or "
"ignore the last cached download information and %3 a new download."
msgstr ""
"已发现文件“%1”的接收缓存文件，您希望 %2 未接收完的文件，还是 %3 从起始位置接"
"收？"

#: ui/evachatwindow.cpp:156 ui/evaqunchatwindow.cpp:304
msgid "Press \"Enter\" to Send"
msgstr "按“Enter”键发送"

#: ui/evachatwindow.cpp:157 ui/evaqunchatwindow.cpp:305
msgid "Press \"Ctrl+Enter\" to Send"
msgstr "按“Ctrl+Enter”键发送"

#: ui/evachatwindow.cpp:170
msgid "Chatting with %1"
msgstr "与 %1 聊天中"

#: ui/evachatwindow.cpp:172
msgid "(offline)"
msgstr "(离线)"

#: ui/evachatwindow.cpp:190
msgid "(online)"
msgstr "(在线)"

#: ui/evachatwindow.cpp:200
msgid "(leave)"
msgstr "(离开)"

#: ui/evachatwindow.cpp:210
msgid "(invisible)"
msgstr "(隐身)"

#: ui/evachatwindow.cpp:325 ui/evaqunchatwindow.cpp:200
msgid "message sent failed"
msgstr "消息发送失败"

#: ui/evachatwindow.cpp:325 ui/evachatwindow.cpp:520 ui/evachatwindow.cpp:524
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:200 ui/evaqunchatwindow.cpp:539
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:543 ui/evaqunchatwindow.cpp:720
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:724
msgid "Message"
msgstr "消息提示"

#: ui/evachatwindow.cpp:520 ui/evaqunchatwindow.cpp:539
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:720
msgid "Cannot send empty message."
msgstr "不能发送空消息。"

#: ui/evachatwindow.cpp:524 ui/evaqunchatwindow.cpp:543
#: ui/evaqunchatwindow.cpp:724
msgid "Message is too long, cannot send."
msgstr "消息太长，不能发送。"

#: ui/evachatwindow.cpp:636 ui/evachatwindow.cpp:707
msgid " all files (*)"
msgstr " 所有文件 (*)"

#: ui/evachatwindow.cpp:637
msgid "select a file"
msgstr "选择要发送的文件"

#: ui/evachatwindow.cpp:696 ui/evachatwindow.cpp:712
msgid ""
"You have accepted transferring \"%1\", network connecting start, please "
"wait..."
msgstr "您已经接受了发送“%1”的请求，开始进行网络连接，请等待……"

#: ui/evachatwindow.cpp:721
msgid "You have cancelled transferring \"%1\"."
msgstr "您已经取消了传送 “%1”。"

#: ui/evachatwindow.cpp:740
msgid "accepted"
msgstr "接受了"

#: ui/evachatwindow.cpp:740
msgid "stopped"
msgstr "停止了"

#: ui/evachatwindow.cpp:741
msgid "%1 has %2 transferring \"%3\"."
msgstr "%1 已经%2传输文件“%3”。"

#: ui/evachatwindow.cpp:792
msgid "network lost connection or your friend has stopped transferring \"%1\"."
msgstr "失去网络连接或者您的好友停止了传送“%1”。"

#: ui/evachatwindow.cpp:823
msgid "sending \"%1\" finished."
msgstr "发送“%1”完成。"

#: ui/evachatwindow.cpp:845
msgid "receiving file \"%1\" has been finished and saved in %2"
msgstr "文件“%1”已经接收完成，保存在 %2。"

#: ui/evachatwindow.cpp:889
msgid ""
"File transfer is still in process (%1 file(s) left). Closing this window "
"will also stop those transfer processes. Do you want to close this window?"
msgstr ""
"依然有文件在传输 (%1 个文件)，关闭窗口将停止传输这些文件，您确定要关闭窗口"
"吗？"

#: ui/evachatwindow.cpp:892
msgid "Close Window?"
msgstr "关闭窗口？"

#: ui/evachatwindow.cpp:911 ui/evaqunchatwindow.cpp:673
msgid "select an image file"
msgstr "选择一幅图片"

#: ui/evacontactlistview.cpp:424 ui/evaqunchatuibase.cpp:327
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: ui/evacontactlistview.cpp:815
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ui/evacontactlistview.cpp:816
msgid "New Group"
msgstr "添加组"

#: ui/evacontactlistview.cpp:817
msgid "Delele Group"
msgstr "删除组"

#: ui/evacontactlistview.cpp:821
msgid "Show Online"
msgstr "只显示在线用户"

#: ui/evacontactlistview.cpp:823
msgid "Show All"
msgstr "显示全部用户"

#: ui/evacontactlistview.cpp:827 ui/evacontactlistview.cpp:1622
msgid "Send File"
msgstr "发送文件"

#: ui/evacontactlistview.cpp:829 ui/evacontactlistview.cpp:1624
msgid "Update Level"
msgstr "更新等级"

#: ui/evacontactlistview.cpp:830 ui/evacontactlistview.cpp:1136
#: ui/evacontactlistview.cpp:1625 ui/evacontactlistview.cpp:1639
#: ui/evaqunlistview.cpp:40 ui/evasearchuibase.cpp:697
#: ui/evasearchuibase.cpp:730 ui/evasearchuibase.cpp:749
#: ui/qundetailsui.cpp:355
msgid "Details"
msgstr "详细资料"

#: ui/evacontactlistview.cpp:831 ui/evacontactlistview.cpp:1626
msgid "Modify Memo"
msgstr "更改备注"

#: ui/evacontactlistview.cpp:832 ui/evacontactlistview.cpp:1137
#: ui/evacontactlistview.cpp:1627 ui/evacontactlistview.cpp:1640
#: ui/evaqunchatuibase.cpp:313
msgid "History"
msgstr "聊天记录"

#: ui/evacontactlistview.cpp:835 ui/evacontactlistview.cpp:1630
msgid "Delete Buddy"
msgstr "删除好友"

#: ui/evacontactlistview.cpp:850
msgid "new group"
msgstr "添加组"

#: ui/evacontactlistview.cpp:872
msgid "Delete group"
msgstr "删除组"

#: ui/evacontactlistview.cpp:873
msgid ""
"Only empty group can be deleted.\n"
"\n"
msgstr ""
"只能删除空组。\n"
"\n"

#: ui/evacontactlistview.cpp:929 ui/evacontactlistview.cpp:1719
msgid ""
"Delete friend \"%1\" from your list, are you sure?\n"
"\n"
msgstr ""
"从您的好友列表中删除“%1”，确认吗？\n"
"\n"

#: ui/evacontactlistview.cpp:932 ui/evacontactlistview.cpp:1722
msgid "Delete a friend"
msgstr "删除好友"

#: ui/evacontactlistview.cpp:932 ui/evacontactlistview.cpp:1722
msgid "Deleting"
msgstr "正在删除"

#: ui/evacontactlistview.cpp:1096 ui/evacontactlistview.cpp:1580
msgid "Qun name"
msgstr "群名称"

#: ui/evacontactlistview.cpp:1097 ui/evacontactlistview.cpp:1581
msgid "Qun Number"
msgstr "群号码"

#: ui/evacontactlistview.cpp:1098 ui/evacontactlistview.cpp:1582
#: ui/quncreateui.cpp:222 ui/qundetailsui.cpp:350
msgid "Qun Description"
msgstr "群描述"

#: ui/evacontactlistview.cpp:1139 ui/evacontactlistview.cpp:1642
#: ui/quncreateui.cpp:216
msgid "Create Qun"
msgstr "创建群"

#: ui/evacontactlistview.cpp:1140 ui/evacontactlistview.cpp:1643
msgid "Exit Qun"
msgstr "退出群"

#: ui/evadetailswindow.cpp:91
msgid "View User Info"
msgstr "查看用户资料"

#: ui/evadetailswindow.cpp:151
msgid "Store Memo"
msgstr "保存备注"

#: ui/evadetailswindow.cpp:151
msgid "Store memo successfully"
msgstr "成功保存备注"

#: ui/evadetailswindow.cpp:245 ui/evasyssettinguibase.cpp:1047
msgid "Rat"
msgstr "鼠"

#: ui/evadetailswindow.cpp:246 ui/evasyssettinguibase.cpp:1048
msgid "Ox"
msgstr "牛"

#: ui/evadetailswindow.cpp:247 ui/evasyssettinguibase.cpp:1049
msgid "Tiger"
msgstr "虎"

#: ui/evadetailswindow.cpp:248 ui/evasyssettinguibase.cpp:1050
msgid "Rabbit"
msgstr "兔"

#: ui/evadetailswindow.cpp:249 ui/evasyssettinguibase.cpp:1051
msgid "Dragon"
msgstr "龙"

#: ui/evadetailswindow.cpp:250 ui/evasyssettinguibase.cpp:1052
msgid "Snake"
msgstr "蛇"

#: ui/evadetailswindow.cpp:251 ui/evasyssettinguibase.cpp:1053
msgid "Horse"
msgstr "马"

#: ui/evadetailswindow.cpp:252 ui/evasyssettinguibase.cpp:1054
msgid "Sheep"
msgstr "羊"

#: ui/evadetailswindow.cpp:253 ui/evasyssettinguibase.cpp:1055
msgid "Monkey"
msgstr "猴"

#: ui/evadetailswindow.cpp:254 ui/evasyssettinguibase.cpp:1056
msgid "Rooster"
msgstr "鸡"

#: ui/evadetailswindow.cpp:255 ui/evasyssettinguibase.cpp:1057
msgid "Dog"
msgstr "狗"

#: ui/evadetailswindow.cpp:256 ui/evasyssettinguibase.cpp:1058
msgid "Pig"
msgstr "猪"

#: ui/evadetailswindow.cpp:258 ui/evasyssettinguibase.cpp:1075
msgid "A"
msgstr "A"

#: ui/evadetailswindow.cpp:260 ui/evasyssettinguibase.cpp:1077
msgid "O"
msgstr "O"

#: ui/evadetailswindow.cpp:261 ui/evasyssettinguibase.cpp:1078
msgid "AB"
msgstr "AB"

#: ui/evadetailswindow.cpp:262 ui/evasyssettinguibase.cpp:1079
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ui/evadetailswindow.cpp:264 ui/evasyssettinguibase.cpp:1061
msgid "Aquarius"
msgstr "宝瓶座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:265 ui/evasyssettinguibase.cpp:1062
msgid "Pisces"
msgstr "双鱼座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:266 ui/evasyssettinguibase.cpp:1063
msgid "Aries"
msgstr "白羊座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:267 ui/evasyssettinguibase.cpp:1064
msgid "Taurus"
msgstr "金牛座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:268 ui/evasyssettinguibase.cpp:1065
msgid "Gemini"
msgstr "双子座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:269 ui/evasyssettinguibase.cpp:1066
msgid "Cancer"
msgstr "巨蟹座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:270 ui/evasyssettinguibase.cpp:1067
msgid "Leo"
msgstr "狮子座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:271 ui/evasyssettinguibase.cpp:1068
msgid "Virgo"
msgstr "处女座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:272 ui/evasyssettinguibase.cpp:1069
msgid "Libra"
msgstr "天秤座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:273 ui/evasyssettinguibase.cpp:1070
msgid "Scoripio"
msgstr "天蝎座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:274 ui/evasyssettinguibase.cpp:1071
msgid "Sagittarius"
msgstr "射手座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:275 ui/evasyssettinguibase.cpp:1072
msgid "Capricorn"
msgstr "摩羯座"

#: ui/evadetailswindow.cpp:348 ui/evauseruibase.cpp:277
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ui/evadetailswindow.cpp:372 ui/evadetailswindow.cpp:374
msgid "Upload Memo"
msgstr "上传备注"

#: ui/evadetailswindow.cpp:372
msgid "upload memo successfully"
msgstr "成功上传备注"

#: ui/evadetailswindow.cpp:374
msgid "failed to upload memo."
msgstr "上传备注失败。"

#: ui/evadetailswindow.cpp:380
msgid "Downlad Memo"
msgstr "下载备注"

#: ui/evadetailswindow.cpp:380
msgid "no memo found on the server"
msgstr "服务器没有备注信息"

#: ui/evadisplaywidget.cpp:101
msgid "Start logging in ..."
msgstr "开始登录……"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:129
msgid "Size: "
msgstr "大小:"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:134
msgid "Speed: "
msgstr "速度:"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:155
msgid "FileStatus"
msgstr "文件状态"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:156
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:157
msgid "FileName"
msgstr "文件名"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:158
msgid "x"
msgstr "x"

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:159 ui/evafontselecter.cpp:103
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ui/evafilestatusuibase.cpp:160
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: ui/evafontselecter.cpp:100
msgid "Font Selecter"
msgstr "字体选择"

#: ui/evafontselecter.cpp:101
msgid "Color:"
msgstr "颜色："

#: ui/evafontselecter.cpp:102
msgid "select font color"
msgstr "选择字体颜色"

#: ui/evafontselecter.cpp:104
msgid "select font size"
msgstr "选择字体大小"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:110
msgid "View IM Histroy"
msgstr "查看聊天记录"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:112
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:113
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:114
msgid "specify period:"
msgstr "具体时段："

#: ui/evahistoryuibase.cpp:115
msgid "from"
msgstr "从"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:116
msgid "to"
msgstr "到"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:117
msgid "&Show"
msgstr "显示(&S)"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:119 ui/quncreateui.cpp:234
msgid "&Prev"
msgstr "上一页(&P)"

#: ui/evahistoryuibase.cpp:121 ui/evaquncreatewindow.cpp:134
#: ui/quncreateui.cpp:236
msgid "&Next"
msgstr "下一页(&N)"

#: ui/evahistoryviewer.cpp:35
msgid "IM History of %1"
msgstr "%1 的聊天记录"

#: ui/evaloginveriuibase.cpp:124
msgid "Please input the verification contents"
msgstr "请输入验证内容"

#: ui/evaloginveriuibase.cpp:125
msgid "Please input the contents shown below:"
msgstr "请输入如下内容："

#: ui/evaloginveriuibase.cpp:126
msgid "Verification Graphic:"
msgstr "验证图片："

#: ui/evaloginveriuibase.cpp:129
msgid "Change image"
msgstr "更换图片"

#: ui/evaloginwindow.cpp:142
msgid "Sorry, account is not an integer number."
msgstr "对不起，输入的帐号不是整数。"

#: ui/evaloginwindow.cpp:150
msgid "Sorry, proxy server port is not an integer number."
msgstr "对不起，代理服务器端口不是整数。"

#: ui/evamainuibase.cpp:92 ui/evaquncreatewindow.cpp:113
#: ui/quncreateui.cpp:149 ui/quncreateui.cpp:228 ui/qundetailsui.cpp:177
#: ui/qundetailsui.cpp:357 ui/qundetailswindow.cpp:433
msgid "Nick"
msgstr "昵称"

#: ui/evamainuibase.cpp:93 ui/evamainwindow.cpp:407
#: ui/evaquncreatewindow.cpp:112 ui/evaqunlistview.cpp:218
#: ui/quncreateui.cpp:147 ui/quncreateui.cpp:227 ui/qundetailsui.cpp:175
#: ui/qundetailsui.cpp:356 ui/qundetailswindow.cpp:432
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: ui/evamainwindow.cpp:408 ui/evaqunlistview.cpp:217
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:315
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#: ui/evamainwindow.cpp:409
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: ui/evamainwindow.cpp:410
msgid "Online Time"
msgstr "在线时长"

#: ui/evamainwindow.cpp:411
msgid " Hours "
msgstr " 小时 "

#: ui/evamainwindow.cpp:411
msgid " min "
msgstr " 分钟 "

#: ui/evamainwindow.cpp:518
msgid "Recent Contacts List"
msgstr "最近联系人列表"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:169
msgid "System Message"
msgstr "系统消息"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:170 ui/evasearchuibase.cpp:225
#: ui/evasearchuibase.cpp:694 ui/evasyshistoryviewer.cpp:36
msgid "From"
msgstr "来自"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:171
msgid "QQ:"
msgstr "QQ："

#: ui/evanotifyuibase.cpp:173
msgid "Nick:"
msgstr "昵称："

#: ui/evanotifyuibase.cpp:174 ui/evatipuibase.cpp:98
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:175
msgid "Click for Details"
msgstr "点击查看详细信息"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:177
msgid "Contents:"
msgstr "内容："

#: ui/evanotifyuibase.cpp:178 ui/evatipuibase.cpp:99
msgid "message"
msgstr "系统消息"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:179
msgid "tips"
msgstr "提示"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:180
msgid "&Approve"
msgstr "接受(&A)"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:182
msgid "&Reject"
msgstr "拒绝(&R)"

#: ui/evanotifyuibase.cpp:184
msgid "A&dd"
msgstr "添加(&d)"

#: ui/evanotifywindow.cpp:50 ui/evanotifywindow.cpp:61
#: ui/evanotifywindow.cpp:85 ui/evanotifywindow.cpp:92
#: ui/evanotifywindow.cpp:190 ui/evanotifywindow.cpp:257
#: ui/evasearchwindow.cpp:476 ui/evasearchwindow.cpp:500
#: ui/evasearchwindow.cpp:565 ui/evasearchwindow.cpp:577
#: ui/evasearchwindow.cpp:729
msgid "Add Buddy"
msgstr "添加为好友"

#: ui/evanotifywindow.cpp:51
msgid "Buddy added."
msgstr "好友已经添加。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:62
msgid "Adding buddy failed."
msgstr "好友添加失败。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:72 ui/evasyssettinguibase.cpp:1151
#: ui/quncreateui.cpp:223 ui/qundetailsui.cpp:351
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: ui/evanotifywindow.cpp:73
msgid ""
"Authentication is needed for adding her/him, you can send a message to her/"
"him."
msgstr "加她/他为好友需要验证，您可以给她/他发送一条信息。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:86
msgid "Sending error, please try again."
msgstr "发送验证信息失败，请重试。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:93 ui/evanotifywindow.cpp:383
msgid "Authentication sent."
msgstr "验证信息已发送"

#: ui/evanotifywindow.cpp:108
msgid "You are added by %1"
msgstr "您已经被 %1 加为好友"

#: ui/evanotifywindow.cpp:123
msgid "%1 is waiting for your approve."
msgstr "%1 等待通过您的验证"

#: ui/evanotifywindow.cpp:125 ui/evanotifywindow.cpp:158
#: ui/evanotifywindow.cpp:330 ui/evanotifywindow.cpp:369
msgid ""
"\n"
"Additional message"
msgstr ""
"\n"
"附加消息"

#: ui/evanotifywindow.cpp:141
msgid "You'v been approved by \"%1\""
msgstr "%1 已经通过您的验证请求"

#: ui/evanotifywindow.cpp:156
msgid "Your Request has been rejected by %1"
msgstr "%1 拒绝了您的请求"

#: ui/evanotifywindow.cpp:174
msgid "Received message from %1"
msgstr "收到%1的消息"

#: ui/evanotifywindow.cpp:191
msgid "adding buddy %1, please wait..."
msgstr "正在添加 %1中，请等待…"

#: ui/evanotifywindow.cpp:209
msgid "Reject Request"
msgstr "拒绝请求"

#: ui/evanotifywindow.cpp:210
msgid "You can send a rejection message"
msgstr "您可以发送拒绝信息"

#: ui/evanotifywindow.cpp:218
msgid "Rejecting request, please wait..."
msgstr "拒绝请求中，请等待…"

#: ui/evanotifywindow.cpp:230
msgid "Approve Request"
msgstr "接受请求"

#: ui/evanotifywindow.cpp:231
msgid "Approving request, please wait..."
msgstr "接受请求中，请等待…"

#: ui/evanotifywindow.cpp:258
msgid "Do you want to add \"%1\" into your list?"
msgstr "要把“%1”加到您的好友列表中吗？"

#: ui/evanotifywindow.cpp:272 ui/evasyshistoryviewer.cpp:99
msgid "created"
msgstr "已创建"

#: ui/evanotifywindow.cpp:275 ui/evaquncreatewindow.cpp:74
msgid "Qun \"%1\" has been created."
msgstr "群“%1”已经创建。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:290 ui/evasyshistoryviewer.cpp:102
msgid "joined"
msgstr "已加入"

#: ui/evanotifywindow.cpp:293
msgid "You'v joined Qun \"%1\"."
msgstr "您已经加入群“%1”。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:308 ui/evasyshistoryviewer.cpp:105
msgid "removed"
msgstr "已删除"

#: ui/evanotifywindow.cpp:311
msgid "You have been removed out from Qun \"%1\"."
msgstr "您已经被群“%1”删除。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:325 ui/evasyshistoryviewer.cpp:80
#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:108
msgid "request"
msgstr "请求添加"

#: ui/evanotifywindow.cpp:328
msgid "%1 is willing to join Qun \"%2\"."
msgstr "“%1”希望加入群“%2”。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:346 ui/evasyshistoryviewer.cpp:83
#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:111
msgid "approved"
msgstr "通过验证"

#: ui/evanotifywindow.cpp:349
msgid "You'v been approved by creator \"%1\" of Qun \"%2\"."
msgstr "“%1”已经通过您加入群“%2”的请求。"

#: ui/evanotifywindow.cpp:364 ui/evasyshistoryviewer.cpp:86
#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:115
msgid "rejected"
msgstr "已被拒绝"

#: ui/evanotifywindow.cpp:367
msgid "Your Request has been rejected by \"%1\" of Qun \"%2\"."
msgstr "“%1”已经拒绝您加入群“%2”的请求。"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:291
msgid "Add a smiley icon"
msgstr "添加表情"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:293
msgid "Choose font size and color"
msgstr "选择字体大小和颜色"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:296
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:299
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:305
msgid "Add a custom smiley (file size less than 50KB)"
msgstr "添加自定义表情 (请小于 50KB)"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:308
msgid "Add a screenshot (smaller than 700 x 600)"
msgstr "添加屏幕截图 (小于 700 x 600)"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:311
msgid "Select a quick-reply message"
msgstr "选择快捷回复消息"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:315
msgid "View/Hide Qun history (Alt+H)"
msgstr "查看/隐藏聊天记录 (Alt+H)"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:320 ui/qundetailsui.cpp:366
msgid "Alt+S"
msgstr "Alt+S"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:324
msgid "Notice"
msgstr "群公告"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:325
msgid "Click to open/close Qun notice"
msgstr "点击打开/关闭群公告"

#: ui/evaqunchatuibase.cpp:332
msgid "New Item"
msgstr "新项目"

#: ui/evaqunchatwindow.cpp:704
msgid "Send Image Error"
msgstr "发送图片错误"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:111 ui/qundetailswindow.cpp:431
msgid " "
msgstr " "

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:114 ui/evasearchuibase.cpp:380
#: ui/evasearchuibase.cpp:708 ui/evasearchuibase.cpp:723
#: ui/quncreateui.cpp:151 ui/quncreateui.cpp:229 ui/qundetailsui.cpp:179
#: ui/qundetailsui.cpp:358 ui/qundetailsui.cpp:380 ui/qundetailswindow.cpp:434
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:135 ui/quncreateui.cpp:217
msgid "Please input Qun details below, then click \"Next\""
msgstr "请输入下面的群细节，然后点击“下一步”按钮"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:145
msgid "&Create"
msgstr "创建(&C)"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:146
msgid "Please select your Qun members, then click \"Create\" to finish."
msgstr "请选择群的成员，然后点击“创建”完成群的创建。"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:152
msgid "Waiting for reply from server."
msgstr "等待服务器回复中……"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:211 ui/quncreateui.cpp:230
#: ui/qundetailsui.cpp:359 ui/qundetailswindow.cpp:523
msgid "&Members >>"
msgstr "成员(&M) >>"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:214 ui/qundetailswindow.cpp:526
msgid "&Members <<"
msgstr "成员(&M) <<"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:275 ui/qundetailsui.cpp:384
#: ui/qundetailswindow.cpp:414 ui/qundetailswindow.cpp:680
msgid "Male"
msgstr "男"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:275 ui/qundetailsui.cpp:385
#: ui/qundetailswindow.cpp:414 ui/qundetailswindow.cpp:680
msgid "Female"
msgstr "女"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:296
msgid "Please input Qun name properly."
msgstr "请输入适当的群名称。"

#: ui/evaquncreatewindow.cpp:302
msgid "Please select a Qun category."
msgstr "请选择一个群分类。"

#: ui/evaqunlistview.cpp:39 ui/qundetailsui.cpp:388
msgid "Qun Card"
msgstr "群名片"

#: ui/evaqunlistview.cpp:42
msgid "Refresh Qun Members"
msgstr "更新群成员"

#: ui/evaqunmemberpickerui.cpp:98
msgid "Qun Member Picker"
msgstr "选择群成员"

#: ui/evaqunmemberpickerui.cpp:99
msgid "Please select members from your list"
msgstr "请从好友中选择群的成员"

#: ui/evaqunsysmsguibase.cpp:148
msgid "Qun System Message"
msgstr "群系统消息"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:122
msgid "You have created Qun"
msgstr "您已经建立了群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:123
msgid "(%1)"
msgstr "(%1)"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:128
msgid "has added you to Qun"
msgstr "已经把您加进了群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:134
msgid "You have been removed from Qun"
msgstr "您已经退出了群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:137
msgid "has quit Qun"
msgstr "已经退出群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:143
msgid "requests to join Qun"
msgstr "请求进入群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:150
msgid "has approved your request to be a member of Qun"
msgstr "已经同意了您的请求：加入群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:155
msgid "has rejected your request to be a member of Qun"
msgstr "已经拒绝了您的请求：加入群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:162
msgid "You have been set as an administrator of Qun"
msgstr "您已经被设置为管理员：群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:164
msgid "You have been set as an non-administrator(normal member) of Qun"
msgstr "您已经被设置为普通成员：群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:169
msgid "has been set as an administrator of Qun"
msgstr "被设置成了管理员：群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:171
msgid "has been set as an non-administrator(normal member) of Qun"
msgstr "被设置为普通成员：群"

#: ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:175
msgid "Additional message: %1"
msgstr "附加信息: %1"

#: ui/evascriptwidget.cpp:283
msgid "Install Eva script"
msgstr "安装 Eva 脚本"

#: ui/evascriptwidget.cpp:291
msgid "Open Link in External Browser"
msgstr "用外部浏览器打开链接"

#: ui/evascriptwidget.cpp:361
msgid ""
"%1 is an Eva script, \n"
"do your want to install it?"
msgstr ""
"%1 是一个 Eva 脚本，\n"
"您想安装吗？"

#: ui/evascriptwidget.cpp:362
msgid "Install Eva script?"
msgstr "安装 Eva 脚本？"

#: ui/evascriptwidget.cpp:362
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ui/evasearchuibase.cpp:221 ui/evasearchuibase.cpp:376
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ui/evasearchuibase.cpp:223 ui/evasearchuibase.cpp:378
#: ui/evasearchuibase.cpp:693 ui/evasearchuibase.cpp:722
msgid "Nick Name"
msgstr "昵称"

#: ui/evasearchuibase.cpp:382 ui/evasearchuibase.cpp:707
#: ui/evasearchuibase.cpp:724
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: ui/evasearchuibase.cpp:384 ui/evasearchuibase.cpp:705
#: ui/evasearchuibase.cpp:725
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: ui/evasearchuibase.cpp:386 ui/evasearchuibase.cpp:706
#: ui/evasearchuibase.cpp:726
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ui/evasearchuibase.cpp:388 ui/evasearchuibase.cpp:727
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ui/evasearchuibase.cpp:581 ui/evasearchuibase.cpp:742
#: ui/evasearchuibase.cpp:744
msgid "Qun Num"
msgstr "群号码"

#: ui/evasearchuibase.cpp:583 ui/evasearchuibase.cpp:745
msgid "Qun Name"
msgstr "群名称"

#: ui/evasearchuibase.cpp:585 ui/evasearchuibase.cpp:746
#: ui/qundetailsui.cpp:344
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: ui/evasearchuibase.cpp:677
msgid "Search - Eva"
msgstr "查找 - Eva"

#: ui/evasearchuibase.cpp:678
msgid "Please select one of the following options:"
msgstr "请选择下列选项："

#: ui/evasearchuibase.cpp:680 ui/evasearchuibase.cpp:737
msgid "accurate search"
msgstr "精确查找"

#: ui/evasearchuibase.cpp:681
msgid "search in QQ friend center"
msgstr "在 QQ 交友中心中查找"

#: ui/evasearchuibase.cpp:682
msgid "search online users"
msgstr "查找在线用户"

#: ui/evasearchuibase.cpp:683 ui/evasearchuibase.cpp:687
msgid "accurate conditions"
msgstr "查找条件"

#: ui/evasearchuibase.cpp:684 ui/evasyssettinguibase.cpp:1080
msgid "QQ Num:"
msgstr "QQ："

#: ui/evasearchuibase.cpp:685 ui/evasyssettinguibase.cpp:1081
msgid "Nick Name:"
msgstr "昵称："

#: ui/evasearchuibase.cpp:688
msgid "click the search button to go to the QQ friend homepage for Searching"
msgstr "点击查找按钮转到 QQ 交友中心主页查找"

#: ui/evasearchuibase.cpp:689
msgid "number of online users :"
msgstr "在线用户数量："

#: ui/evasearchuibase.cpp:691 ui/evasearchuibase.cpp:720
msgid "the following users is found for you by Eva."
msgstr "以下是 Eva 为您找到的用户"

#: ui/evasearchuibase.cpp:692 ui/evasearchuibase.cpp:721
msgid "QQ Num"
msgstr "QQ号"

#: ui/evasearchuibase.cpp:696 ui/evasearchuibase.cpp:729
#: ui/evasearchuibase.cpp:748
msgid "All pages"
msgstr "全部"

#: ui/evasearchuibase.cpp:698 ui/evasearchuibase.cpp:731
#: ui/evasearchuibase.cpp:750
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: ui/evasearchuibase.cpp:699 ui/evasearchuibase.cpp:732
#: ui/evasearchuibase.cpp:751
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ui/evasearchuibase.cpp:700
msgid "&Basic Search"
msgstr "基本查找(&B)"

#: ui/evasearchuibase.cpp:701
msgid "you may set one condition or more to search friend here"
msgstr "您也许想在这里设置查找好友的条件"

#: ui/evasearchuibase.cpp:702
msgid "online users"
msgstr "在线用户"

#: ui/evasearchuibase.cpp:703
msgid "has camera"
msgstr "有摄像头"

#: ui/evasearchuibase.cpp:704
msgid "basic conditions"
msgstr "基本条件"

#: ui/evasearchuibase.cpp:710 ui/evasearchuibase.cpp:717
#: ui/evasearchwindow.cpp:214 ui/evasearchwindow.cpp:251
#: ui/evasearchwindow.cpp:261
msgid "any"
msgstr "不限"

#: ui/evasearchuibase.cpp:711
msgid "0-15"
msgstr "0-15"

#: ui/evasearchuibase.cpp:712
msgid "16-22"
msgstr "16-22"

#: ui/evasearchuibase.cpp:713
msgid "23-30"
msgstr "23-30"

#: ui/evasearchuibase.cpp:714
msgid "31-40"
msgstr "31-40"

#: ui/evasearchuibase.cpp:715
msgid "above 40"
msgstr "40岁以上"

#: ui/evasearchuibase.cpp:718 ui/evasyssettinguibase.cpp:1029
msgid "male"
msgstr "男"

#: ui/evasearchuibase.cpp:719 ui/evasyssettinguibase.cpp:1030
msgid "female"
msgstr "女"

#: ui/evasearchuibase.cpp:733
msgid "&Advanced Search"
msgstr "高级查找(&A)"

#: ui/evasearchuibase.cpp:734
msgid "Please select one of the following Qun options:"
msgstr "请选择群操作："

#: ui/evasearchuibase.cpp:736
msgid "search alumni"
msgstr "查找校友录"

#: ui/evasearchuibase.cpp:738
msgid "search by category"
msgstr "分类查找"

#: ui/evasearchuibase.cpp:739
msgid "search conditions"
msgstr "查找条件"

#: ui/evasearchuibase.cpp:740
msgid "category"
msgstr "分类"

#: ui/evasearchuibase.cpp:741
msgid "click the search button to go to the Alumni homepage for Searching"
msgstr "点击查找按钮转到校友录主页进行查找"

#: ui/evasearchuibase.cpp:752
msgid "&Qun Search"
msgstr "查找群(&Q)"

#: ui/evasearchuibase.cpp:753
msgid "Last Step"
msgstr "上一步"

#: ui/evasearchuibase.cpp:754
msgid "Sea&rch"
msgstr "查找(&R)"

#: ui/evasearchwindow.cpp:131
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ui/evasearchwindow.cpp:215
msgid "Abroad"
msgstr "海外"

#: ui/evasearchwindow.cpp:216 ui/evasyssettinguibase.cpp:1112
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: ui/evasearchwindow.cpp:217 ui/evasyssettinguibase.cpp:1113
msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

#: ui/evasearchwindow.cpp:218 ui/evasyssettinguibase.cpp:1114
msgid "Tianjin"
msgstr "天津"

#: ui/evasearchwindow.cpp:219 ui/evasyssettinguibase.cpp:1115
msgid "Chongqing"
msgstr "重庆"

#: ui/evasearchwindow.cpp:220 ui/evasyssettinguibase.cpp:1116
msgid "Hebei"
msgstr "河北"

#: ui/evasearchwindow.cpp:221 ui/evasyssettinguibase.cpp:1117
msgid "Shanxi"
msgstr "山西"

#: ui/evasearchwindow.cpp:222 ui/evasyssettinguibase.cpp:1118
msgid "Neimenggu"
msgstr "内蒙古"

#: ui/evasearchwindow.cpp:223 ui/evasyssettinguibase.cpp:1119
msgid "Liaoning"
msgstr "辽宁"

#: ui/evasearchwindow.cpp:224 ui/evasyssettinguibase.cpp:1120
msgid "Jilin"
msgstr "吉林"

#: ui/evasearchwindow.cpp:225 ui/evasyssettinguibase.cpp:1121
msgid "Heilongjiang"
msgstr "黑龙江"

#: ui/evasearchwindow.cpp:226 ui/evasyssettinguibase.cpp:1122
msgid "Jiangsu"
msgstr "江苏"

#: ui/evasearchwindow.cpp:227 ui/evasyssettinguibase.cpp:1123
msgid "Zhejiang"
msgstr "浙江"

#: ui/evasearchwindow.cpp:228 ui/evasyssettinguibase.cpp:1124
msgid "Anhui"
msgstr "安徽"

#: ui/evasearchwindow.cpp:229 ui/evasyssettinguibase.cpp:1125
msgid "Fujian"
msgstr "福建"

#: ui/evasearchwindow.cpp:230 ui/evasyssettinguibase.cpp:1126
msgid "Jiangxi"
msgstr "江西"

#: ui/evasearchwindow.cpp:231 ui/evasyssettinguibase.cpp:1127
msgid "Shandong"
msgstr "山东"

#: ui/evasearchwindow.cpp:232 ui/evasyssettinguibase.cpp:1128
msgid "Henan"
msgstr "河南"

#: ui/evasearchwindow.cpp:233 ui/evasyssettinguibase.cpp:1129
msgid "Hubei"
msgstr "湖北"

#: ui/evasearchwindow.cpp:234 ui/evasyssettinguibase.cpp:1130
msgid "Hunan"
msgstr "湖南"

#: ui/evasearchwindow.cpp:235 ui/evasyssettinguibase.cpp:1131
msgid "Guangdong"
msgstr "广东"

#: ui/evasearchwindow.cpp:236 ui/evasyssettinguibase.cpp:1132
msgid "Guangxi"
msgstr "广西"

#: ui/evasearchwindow.cpp:237 ui/evasyssettinguibase.cpp:1133
msgid "Hainan"
msgstr "海南"

#: ui/evasearchwindow.cpp:238 ui/evasyssettinguibase.cpp:1134
msgid "Sichuan"
msgstr "四川"

#: ui/evasearchwindow.cpp:239 ui/evasyssettinguibase.cpp:1135
msgid "Guizhou"
msgstr "贵州"

#: ui/evasearchwindow.cpp:240 ui/evasyssettinguibase.cpp:1136
msgid "Yunnan"
msgstr "云南"

#: ui/evasearchwindow.cpp:241 ui/evasyssettinguibase.cpp:1137
msgid "Xizang"
msgstr "西藏"

#: ui/evasearchwindow.cpp:242 ui/evasyssettinguibase.cpp:1138
msgid "Shaanxi"
msgstr "陕西"

#: ui/evasearchwindow.cpp:243 ui/evasyssettinguibase.cpp:1139
msgid "Gansu"
msgstr "甘肃"

#: ui/evasearchwindow.cpp:244 ui/evasyssettinguibase.cpp:1140
msgid "Ningxia"
msgstr "宁夏"

#: ui/evasearchwindow.cpp:245 ui/evasyssettinguibase.cpp:1141
msgid "Qinghai"
msgstr "青海"

#: ui/evasearchwindow.cpp:246 ui/evasyssettinguibase.cpp:1142
msgid "Xinjiang"
msgstr "新疆"

#: ui/evasearchwindow.cpp:247 ui/evasyssettinguibase.cpp:1143
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: ui/evasearchwindow.cpp:248 ui/evasyssettinguibase.cpp:1144
msgid "Macao"
msgstr "澳门"

#: ui/evasearchwindow.cpp:249 ui/evasyssettinguibase.cpp:1145
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: ui/evasearchwindow.cpp:375 ui/evasearchwindow.cpp:400
#: ui/evasearchwindow.cpp:711 ui/evasearchwindow.cpp:856
msgid "Please select a user."
msgstr "请选择一个用户"

#: ui/evasearchwindow.cpp:376 ui/evasearchwindow.cpp:401
#: ui/evasearchwindow.cpp:442 ui/evasearchwindow.cpp:485
#: ui/evasearchwindow.cpp:495 ui/evasearchwindow.cpp:712
#: ui/evasearchwindow.cpp:857 ui/evasearchwindow.cpp:917
#: ui/evasearchwindow.cpp:927 ui/evasearchwindow.cpp:1054
msgid "Eva - Search/Add"
msgstr "Eva - 查找/添加"

#: ui/evasearchwindow.cpp:441 ui/evasearchwindow.cpp:1053
msgid "Please select a Qun."
msgstr "请选择一个群"

#: ui/evasearchwindow.cpp:460 ui/evasearchwindow.cpp:657
#: ui/evasearchwindow.cpp:736 ui/evasearchwindow.cpp:888
msgid "Eva is searching users for you..."
msgstr "Eva 正在为您搜寻用户……"

#: ui/evasearchwindow.cpp:484
msgid "Search conditions can not be empty."
msgstr "查找条件不能为空。"

#: ui/evasearchwindow.cpp:494
msgid "QQ number is incorrect."
msgstr "QQ 号不正确。"

#: ui/evasearchwindow.cpp:515 ui/evasearchwindow.cpp:521
#: ui/evasearchwindow.cpp:533 ui/evasearchwindow.cpp:546
#: ui/evasearchwindow.cpp:561 ui/evasearchwindow.cpp:573
#: ui/evasearchwindow.cpp:583
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ui/evasearchwindow.cpp:587 ui/evasearchwindow.cpp:934
msgid "Join Qun"
msgstr "加入群"

#: ui/evasearchwindow.cpp:595 ui/evasearchwindow.cpp:757
msgid "the following users are found for you by Eva."
msgstr "以下是 Eva 为您找到的用户"

#: ui/evasearchwindow.cpp:642 ui/evasearchwindow.cpp:825
msgid "Current page %1 "
msgstr "当前第 %1 页"

#: ui/evasearchwindow.cpp:818
msgid "on"
msgstr "开"

#: ui/evasearchwindow.cpp:818
msgid "off"
msgstr "关"

#: ui/evasearchwindow.cpp:916
msgid "Qun Num can not be empty."
msgstr "群号码不能为空"

#: ui/evasearchwindow.cpp:926
msgid "Qun Num is incorrect."
msgstr "群号码错误"

#: ui/evasearchwindow.cpp:942
msgid "Eva is searching Qun for you..."
msgstr "Eva 正在为您搜寻群……"

#: ui/evasearchwindow.cpp:973
msgid "Current page 1 "
msgstr "当前第 1 页"

#: ui/evasearchwindow.cpp:974
msgid "the following Qun are found for you by Eva."
msgstr "以下是 Eva 为您搜寻到的群"

#: ui/evasysbroadcastuibase.cpp:113
msgid "System message"
msgstr "系统信息"

#: ui/evasysbroadcastuibase.cpp:114
msgid "System Broadcast:"
msgstr "系统广播："

#: ui/evasysbroadcastuibase.cpp:118
msgid "&More Details"
msgstr "更多信息(&M)"

#: ui/evasysbroadcastwindow.cpp:75
msgid "System News"
msgstr "系统消息"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:35
msgid "System Messages"
msgstr "系统消息"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:37
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:73
msgid "added"
msgstr "已被添加"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:76
msgid "approved and added"
msgstr "通过并添加"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:89
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:90
msgid "Tencent"
msgstr "腾讯"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:93
msgid "system"
msgstr "系统"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:120
msgid "set admin"
msgstr "设为管理员"

#: ui/evasyshistoryviewer.cpp:122
msgid "unset admin"
msgstr "设为非管理员"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:973
msgid "Eva Setting"
msgstr "Eva 设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:982 ui/evauseruibase.cpp:276
#: ui/evauseruibase.cpp:288
msgid "User Info"
msgstr "用户资料"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:985 ui/evasyssettinguibase.cpp:1086
#: ui/evauseruibase.cpp:289
msgid "QQShow"
msgstr "QQ秀"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:988
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:991
msgid "Security"
msgstr "安全设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1000
msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1003
msgid "Resource"
msgstr "资源设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1006
msgid "Reply"
msgstr "回复设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1009
msgid "List Font"
msgstr "字体设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1016 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:325
msgid "Signature:"
msgstr "个性签名："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1017
msgid "QQ Level:"
msgstr "QQ 等级:"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1020
msgid "About Me:"
msgstr "个人说明："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1022
msgid "Real Name:"
msgstr "真实姓名："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1023
msgid "School:"
msgstr "学校："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1024
msgid "Occupation:"
msgstr "职业："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1025
msgid "Home Page:"
msgstr "主页："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1027
msgid "Sex:"
msgstr "性别："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1034
msgid "IT"
msgstr "IT"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1035
msgid "Teacher"
msgstr "教师"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1036
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1037
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1038
msgid "Soldier"
msgstr "军人"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1040
msgid "Age:"
msgstr "年龄："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1041
msgid "Chinese Zodiac:"
msgstr "属相："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1042
msgid "Horoscope:"
msgstr "星座："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1043
msgid "Blood Type:"
msgstr "血型："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1087 ui/evauseruibase.cpp:282
msgid "QQ Show"
msgstr "QQ秀"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1088
msgid "QQ home"
msgstr "QQ家园"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1089 ui/evauseruibase.cpp:284
msgid "check QQ Show album"
msgstr "查看QQ秀相册"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1090 ui/evauseruibase.cpp:285
msgid "Update QQ Show"
msgstr "更新 QQ 秀"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1091 ui/evauseruibase.cpp:286
msgid "go to QQ Show shop"
msgstr "去QQ秀商城"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1092
msgid "Private Info"
msgstr "私人联系方式"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1094
msgid "Following available to"
msgstr "以下资料"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1095
msgid "All"
msgstr "完全公开"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1096
msgid "Friend"
msgstr "对好友公开"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1097 ui/evasyssettinguibase.cpp:1186
msgid "None"
msgstr "不公开"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1098
msgid "Phone:"
msgstr "固定电话："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1099 ui/evauseruibase.cpp:293
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1100 ui/evauseruibase.cpp:294
msgid "Email:"
msgstr "E-mail："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1101 ui/evauseruibase.cpp:292
msgid "Mobile:"
msgstr "移动电话："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1102
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1105
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1106
msgid "Aboard"
msgstr "海外"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1109
msgid "Province:"
msgstr "省份："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1146 ui/evauseruibase.cpp:296
msgid "Postal Code:"
msgstr "邮政编码："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1147
msgid "Region:"
msgstr "国家："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1148
msgid "Password Setting"
msgstr "密码设置"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1149
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1150
msgid "Apply password protection"
msgstr "应用密码保护"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1152
msgid "Freely adding to anybody"
msgstr "允许任何人加我为好友"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1153
msgid "Need authentication to add me"
msgstr "加我为好友需要身份验证"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1154
msgid "Reject any adding request"
msgstr "拒绝任何人加我为好友"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1155
msgid "Add me only if answer is correct"
msgstr "只有答案正确才能把我加为好友"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1156
msgid "Set question"
msgstr "设置问题"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1157
msgid "Set answer"
msgstr "设置答案"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1159
msgid "my email address?"
msgstr "我的 email 地址？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1160
msgid "my car make?"
msgstr "我的汽车制造商？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1161
msgid "my telephone number?"
msgstr "我的电话号码？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1162
msgid "my cellphone number?"
msgstr "我的手机号码？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1163
msgid "my real name?"
msgstr "我的真实姓名？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1164
msgid "my company name?"
msgstr "我的公司名称？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1165
msgid "my favourate Linux distro?"
msgstr "我最喜欢的 Linux 发行版？"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1167
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1168
msgid "Display buddy online tip"
msgstr "好友上线提示"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1169
msgid "Display online users only"
msgstr "只显示在线好友"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1170
msgid "Sound enabled"
msgstr "播放声音提示"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1171
msgid "Show smiley icon in buddy list"
msgstr "显示昵称中的表情图标"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1172
msgid "Show QQ News"
msgstr "显示 QQ 新闻"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1173
msgid "Display message tip"
msgstr "消息提示"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1174
msgid "Display system ad. tip"
msgstr "系统广告提示"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1175
msgid "Change send key to \"Enter\""
msgstr "更改发送键为“Enter”"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1176
msgid "Display buddy signature in separate line"
msgstr "分行显示个性签名"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1178
msgid "Message page size:"
msgstr "消息浏览页大小："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1179
msgid "entries"
msgstr "条"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1180
msgid "Change status to away after:"
msgstr "更改状态为离开，如果空闲超过："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1181
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1182
msgid "Face size:"
msgstr "头像大小："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1183
msgid "small"
msgstr "较小"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1184 ui/evasyssettingwindow.cpp:470
msgid "large"
msgstr "较大"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1185
msgid "Shortcut Key for reading messages:"
msgstr "读取消息快捷键："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1187
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1188
msgid "Theme path:"
msgstr "主题路径："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1189 ui/evasyssettinguibase.cpp:1191
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1190
msgid "Sound path:"
msgstr "声音路径："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1192
msgid "Quick Reply (within 50 words):"
msgstr "快速回复（50 字以内）："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1193 ui/evasyssettinguibase.cpp:1197
msgid "New"
msgstr "添加"

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1195
msgid "Auto-Reply (within 50 words):"
msgstr "自动回复（50 字以内）："

#: ui/evasyssettinguibase.cpp:1196
msgid "Reply automatically when away"
msgstr "离开状态时自动回复"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:407
msgid "Question cannot be empty."
msgstr "问题不能为空"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:407 ui/evasyssettingwindow.cpp:413
#: ui/evasyssettingwindow.cpp:1046
msgid "Modify Personal Details"
msgstr "修改个人资料"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:413
msgid "Answer cannot be empty.."
msgstr "答案不能为空"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:424
msgid "Signature is too long!"
msgstr "个性签名过长！"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:424 ui/evasyssettingwindow.cpp:912
#: ui/evasyssettingwindow.cpp:914
msgid "Modify Settings"
msgstr "更改设置"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:484
msgid "Choose Theme Path  - Eva"
msgstr "选择主题路径 - Eva"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:500
msgid "Choose Sound Path  - Eva"
msgstr "选择声音路径 - Eva"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:912
msgid "modify settings successfully."
msgstr "更改设置成功。"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:914
msgid "failed to modify settings."
msgstr "更改设置失败。"

#: ui/evasyssettingwindow.cpp:1045
msgid "Update authentication question failed!"
msgstr "更新验证问题失败！"

#: ui/evatipuibase.cpp:96
msgid "Tip - Eva"
msgstr "提示 - Eva"

#: ui/evatipuibase.cpp:97
msgid "Pix"
msgstr "图象"

#: ui/evauseruibase.cpp:279
msgid "Enjoy Eva, Enjoy Open Source!"
msgstr "享受 Eva，享受开源！"

#: ui/evauseruibase.cpp:291 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:330
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:340
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ui/evauseruibase.cpp:295
msgid "Telephone:"
msgstr "电话："

#: ui/evauseruibase.cpp:297
msgid "Note:"
msgstr "备注："

#: ui/evauseruibase.cpp:298
msgid "Auto Upload Memo"
msgstr "自动上传备注"

#: ui/evauseruibase.cpp:299
msgid "Download Memo"
msgstr "下载备注"

#: ui/evauseruibase.cpp:300 ui/qundetailsui.cpp:387
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: ui/loginuibase.cpp:194
msgid "Eva  - An IM Client"
msgstr "Eva  - 即时通讯客户端"

#: ui/loginuibase.cpp:197
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: ui/loginuibase.cpp:198
msgid "Account:"
msgstr "用户帐号："

#: ui/loginuibase.cpp:199 ui/loginuibase.cpp:211
msgid "Password:"
msgstr "用户密码："

#: ui/loginuibase.cpp:200
msgid "remember"
msgstr "记住密码"

#: ui/loginuibase.cpp:202
msgid "Connection Type:"
msgstr "登录方式："

#: ui/loginuibase.cpp:204
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: ui/loginuibase.cpp:205
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: ui/loginuibase.cpp:206
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

#: ui/loginuibase.cpp:207
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ui/loginuibase.cpp:208
msgid "Proxy IP:"
msgstr "代理 IP："

#: ui/loginuibase.cpp:209
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: ui/loginuibase.cpp:210
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:136
msgid "Buddy Font"
msgstr "好友字体"

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:201
msgid "Qun Font"
msgstr "群字体"

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:292
msgid "Group Font"
msgstr "分组字体"

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:316
msgid "nickname color:"
msgstr "昵称颜色："

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:320 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:335
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:345
msgid "Message Flashing:"
msgstr "消息提示："

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:321 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:336
#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:346
msgid "flashing color:"
msgstr "提示颜色："

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:326 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:351
msgid "signature color:"
msgstr "个性签名颜色："

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:331 ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:341
msgid "name color:"
msgstr "名称颜色："

#: ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:350
msgid "Online statistics:"
msgstr "在线统计："

#: ui/quncategoryui.cpp:94
msgid "Select Qun Category"
msgstr "选择群分类"

#: ui/quncategoryui.cpp:96 ui/quncreateui.cpp:239 ui/qundetailsui.cpp:392
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: ui/quncategoryui.cpp:98
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: ui/quncreateui.cpp:218 ui/qundetailsui.cpp:345
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ui/quncreateui.cpp:219 ui/qundetailsui.cpp:347
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ui/quncreateui.cpp:220
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个分类"

#: ui/quncreateui.cpp:221 ui/qundetailsui.cpp:349
msgid "Qun Notice (member only)"
msgstr "群公告 (仅成员可见)"

#: ui/quncreateui.cpp:224 ui/qundetailsui.cpp:352
msgid "No authentication needed."
msgstr "允许任何人加入该群"

#: ui/quncreateui.cpp:225 ui/qundetailsui.cpp:353
msgid "Need authentication"
msgstr "需要身份验证才能加入该群"

#: ui/quncreateui.cpp:226 ui/qundetailsui.cpp:354
msgid "Reject any request"
msgstr "不允许任何人加入该群"

#: ui/quncreateui.cpp:231 ui/qundetailsui.cpp:360
msgid "Alt+M"
msgstr "Alt+M"

#: ui/quncreateui.cpp:232 ui/qundetailsui.cpp:363
msgid "&Del Members"
msgstr "删除成员(&D)"

#: ui/quncreateui.cpp:233 ui/qundetailsui.cpp:364
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: ui/quncreateui.cpp:235
msgid "Alt+P"
msgstr "Alt+P"

#: ui/quncreateui.cpp:237
msgid "Alt+N"
msgstr "Alt+N"

#: ui/qundetailsui.cpp:342 ui/qundetailswindow.cpp:273
msgid "Qun Details"
msgstr "群详细信息"

#: ui/qundetailsui.cpp:343
msgid "Qun ID"
msgstr "群号码"

#: ui/qundetailsui.cpp:346
msgid "Qun Face"
msgstr "群头像"

#: ui/qundetailsui.cpp:361
msgid "&Add to Me"
msgstr "加为好友(&A)"

#: ui/qundetailsui.cpp:362
msgid "Alt+A"
msgstr "Alt+A"

#: ui/qundetailsui.cpp:365
msgid "&Set Admin"
msgstr "设置管理员(&S)"

#: ui/qundetailsui.cpp:367
msgid "&Unset Admin"
msgstr "删除管理员(&U)"

#: ui/qundetailsui.cpp:369
msgid "&Transfer"
msgstr "转让身份(&T)"

#: ui/qundetailsui.cpp:370
msgid "Alt+T"
msgstr "Alt+T"

#: ui/qundetailsui.cpp:371
msgid "Members Setting"
msgstr "成员列表"

#: ui/qundetailsui.cpp:372
msgid "when Qun message arrives"
msgstr "收到该群的消息时"

#: ui/qundetailsui.cpp:373
msgid "record and notify in system tray"
msgstr "记录消息并在系统托盘中显示提示"

#: ui/qundetailsui.cpp:374
msgid "popup chatting window"
msgstr "直接打开群聊天窗口"

#: ui/qundetailsui.cpp:375
msgid "don't notify in system tray"
msgstr "记录消息但不在系统托盘中显示提示"

#: ui/qundetailsui.cpp:376
msgid "record only"
msgstr "仅记录消息内容"

#: ui/qundetailsui.cpp:377
msgid "reject all messages from this Qun"
msgstr "拒绝任何来自该群的消息"

#: ui/qundetailsui.cpp:378
msgid "Message Setting"
msgstr "消息设定"

#: ui/qundetailsui.cpp:379
msgid "Real Name"
msgstr "真实姓名"

#: ui/qundetailsui.cpp:381
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: ui/qundetailsui.cpp:382
msgid "Email"
msgstr "E-mail"

#: ui/qundetailswindow.cpp:222 ui/qundetailswindow.cpp:261
msgid "Eva Modify Qun Inforamtion"
msgstr "Eva 更改群资料"

#: ui/qundetailswindow.cpp:223
msgid "Qun name cannot be empty."
msgstr "群名称不能为空。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:263
msgid "Modify Qun information sucessfully."
msgstr "更改群资料成功。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:322 ui/qundetailswindow.cpp:353
msgid "Modify Qun Card"
msgstr "更改群名片"

#: ui/qundetailswindow.cpp:323
msgid "Your input is too long."
msgstr "输入过长。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:355
msgid "Modify Qun Card sucessfully."
msgstr "更改群名片成功。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:597
msgid "Qun Administrator Setting"
msgstr "群管理员设置"

#: ui/qundetailswindow.cpp:601
msgid "Set \"%1\" as Qun administrator sucessfully."
msgstr "已经成功地设置“%1”为群的管理员。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:603
msgid "Unset \"%1\" as Qun administrator sucessfully."
msgstr "取消“%1”的群管理员身份成功。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:616
msgid "Qun Transfer"
msgstr "群转让"

#: ui/qundetailswindow.cpp:619
msgid "Transfer Qun to \"%1\" sucessfully."
msgstr "转让群给“%1”成功。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:748
msgid "Qun Modify Members"
msgstr "更改群成员"

#: ui/qundetailswindow.cpp:752
msgid "Modify Qun members successfully."
msgstr "更改群成员成功。"

#: ui/qundetailswindow.cpp:829
msgid "Qun Setting"
msgstr "群设置"

#: ui/qundetailswindow.cpp:829
msgid "Message setting updated successfully."
msgstr "群消息设置已经更新。"

#: api/evausersetting.cpp:871 api/evausersetting.cpp:1115
msgid "Sorry, I am working."
msgstr "对不起，我正在工作。"

#: api/evausersetting.cpp:872 api/evausersetting.cpp:1116
msgid "Having dinner now./fa"
msgstr "吃饭去了。/fa"

#: api/evausersetting.cpp:873 api/evausersetting.cpp:1117
msgid "I am not available now, sorry."
msgstr "有事不在，不好意思。"

#: api/evausersetting.cpp:882 api/evausersetting.cpp:1121
msgid "Oh."
msgstr "哦。"

#: api/evausersetting.cpp:883 api/evausersetting.cpp:1122
msgid "OK, OK, I got you."
msgstr "好了，好了，知道了。"

#: api/evausersetting.cpp:884 api/evausersetting.cpp:1123
msgid "/jy , really?"
msgstr "/jy ，真的吗？"

#: api/regiongrabber.cpp:47
msgid "Press mouse left button<br>to grab screenshot."
msgstr "按下鼠标左键<br>截取屏幕图象"

#: api/regiongrabber.cpp:47
msgid "Size (W x H):"
msgstr "尺寸 (宽 x 高)："

#~ msgid "select an quick-reply message"
#~ msgstr "选择快捷回复消息"

#~ msgid "toggle sound notification"
#~ msgstr "声音提示开关"

#~ msgid "close this window(Alt+X)"
#~ msgstr "关闭窗口 (Alt+X)"

#~ msgid "send message"
#~ msgstr "发送消息"

#~ msgid "change send key"
#~ msgstr "切换发送键"

#~ msgid "Zip Code:"
#~ msgstr "邮政编码："

#~ msgid "name:"
#~ msgstr "名称："

#~ msgid "view IM history(Alt+H)"
#~ msgstr "查看聊天记录(Alt+H)"

#~ msgid "Area:"
#~ msgstr "国家："

#~ msgid "pieces"
#~ msgstr "条"

#~ msgid "Double click to chat"
#~ msgstr "双击打开聊天窗口"

#~ msgid "Click to display all members"
#~ msgstr "点击显示所有成员"

#~ msgid "Right click to see more"
#~ msgstr "右键单击显示更多选项"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Not implement yet"
#~ msgstr "还未实现"

#~ msgid "Level Up"
#~ msgstr "升级剩余时间"

#~ msgid "Authorization"
#~ msgstr "身份验证"

#~ msgid "Authorization sent."
#~ msgstr "验证信息发送完毕。"

#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "Logo"

#~ msgid "Options:"
#~ msgstr "选项："

#~ msgid "Tip: conditions can be combined"
#~ msgstr "提示：可以进行混合查找"

#~ msgid "search by nickname:"
#~ msgstr "通过昵称："

#~ msgid "search by email:"
#~ msgstr "通过 E-mail："

#~ msgid "full match"
#~ msgstr "完全匹配"

#~ msgid "P&rev"
#~ msgstr "上一页(&r)"

#~ msgid "N&ext"
#~ msgstr "下一页(&e)"

#~ msgid "De&tails"
#~ msgstr "详细资料(&t)"

#~ msgid "A&ll"
#~ msgstr "全部(&l)"

#~ msgid "searching ..."
#~ msgstr "正在查找…"

#~ msgid "Face"
#~ msgstr "头像"

#~ msgid ""
#~ "Authorization is needed, you can input some comments, then click Send"
#~ msgstr "对方需要验证您的身份，请发送请求信息按发送键"

#~ msgid "Buddy added"
#~ msgstr "添加完成"

#~ msgid ""
#~ "The user you selected has been added into your \"Buddy\", click \"Prev\" "
#~ "to add more, or click \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr ""
#~ "所选用户已经添加进您的“我的好友”列表中，单击“上一页”继续添加，或者单击“完"
#~ "成”关闭窗口。"

#~ msgid "Search Qun"
#~ msgstr "查找群"

#~ msgid "Input Qun Number:"
#~ msgstr "输入群号码："

#~ msgid "Sending authorization request, please wait..."
#~ msgstr "正在发送验证请求，请等待…"

#~ msgid "&Finish"
#~ msgstr "完成(&F)"

#~ msgid "Please select one of the following options."
#~ msgstr "请选择下列选项。"

#~ msgid "adding friend, please wait..."
#~ msgstr "正在添加好友，请等待…"

#~ msgid "sending Joining request, please wait..."
#~ msgstr "正在发送添加请求，请稍等……"

#~ msgid "All %1 pages are displayed"
#~ msgstr "显示所有%1页"

#~ msgid "Buddy Added"
#~ msgstr "添加完成"

#~ msgid ""
#~ "The user you selected has been added into your \"Buddy\", click \"Prev\" "
#~ "to add more, or \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr ""
#~ "所选用户已经添加进您的“好友”列表中，单击“上一页”继续添加，或者单击“完成”关"
#~ "闭窗口。"

#~ msgid "Adding Failed"
#~ msgstr "添加失败"

#~ msgid ""
#~ "The user you selected refuses your request, click \"Prev\" to add more, "
#~ "or \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr ""
#~ "所选用户拒绝您的请求，单击“上一页”继续添加，或者单击“完成”关闭窗口。"

#~ msgid "Sending Failed"
#~ msgstr "发送失败"

#~ msgid ""
#~ "Authorization request sending failed, click \"Prev\" to add more, or "
#~ "click \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr "验证请求发送失败，单击“上一页”继续添加，或者单击“完成”关闭窗口。"

#~ msgid "Sent Successfully"
#~ msgstr "发送成功"

#~ msgid ""
#~ "Authorization request sent successfully, click \"Prev\" to add more, or "
#~ "click \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr "验证请求发送成功，单击“上一页”继续添加，或者单击“完成”关闭窗口。"

#~ msgid "Qun Creator"
#~ msgstr "群创建者"

#~ msgid "Eva - Search Qun"
#~ msgstr "Eva - 查找群"

#~ msgid "Above are the searching result(s)."
#~ msgstr "以上是查找结果。"

#~ msgid "Join Qun Reply"
#~ msgstr "加入群回复"

#~ msgid "Your join request have have been denied by Qun \"%1\"."
#~ msgstr "您加入群“%1”的请求被拒绝。"

#~ msgid "New Password:"
#~ msgstr "新密码："

#~ msgid "( within 16 chars )"
#~ msgstr "(16个字节以内)"

#~ msgid "Confirm:"
#~ msgstr "确认密码："

#~ msgid "Old Password:"
#~ msgstr "旧密码："

#~ msgid "new password mismatch."
#~ msgstr "新密码不匹配。"
